新年快樂!!

祝各位巴絲打新年快樂
新一年要風得風要雨得雨！

逼到癲
又落雨勁多臭腳臭鞋味

happy new year